（bin c) 有冇師兄講下點解唔離開高登？

其實仲留響高登嘅人諗乜？

Tvb先好睇

留係度改變高登

忠肝義膽好兄弟

有幾多位師兄已經過左檔？

唔想比idog主導

飲水c源呀

Olivier_豬腦 ：
呢度係我地既家

身土不二